雷鼎鳴稱不會「支爆」：內地叫雞都可手機付款 生活方便過香港

香港科技大學經濟系前系主任及榮休教授雷鼎鳴今日出席以「國家與香港」為題的研討會指，香港部分人認為國家經濟會冧，支持港獨，有人甚至以「支爆」形容國家面臨的危機，但他認為內地經濟不會爆煲。

雷鼎鳴指，在內地捐錢給乞丐、「叫雞」也可以透過手機付款，來說明內地生活十分方便，遠超香港，「有事實擺喺度，你就算冇掌握數據，你走去大陸行吓啦，你點見到（經濟）有咩會冧，科技上面嘅進步，學術論文嘅增長，大陸生活程度方便過香港，你畀錢乞兒，都可以攞部手機出嚟照一照，我識得朋友叫雞（召妓）嘅，佢話叫雞都可以拎部手機出嚟照，香港呢啲嘢仲未做得到」。

到時掃黃check record就拉得人

雷Sir mark 開小紅定小翠？

雷sir香港俾開cash

D wade五毛得到prof雷endorse
各位五毛使唔使prof雷R funding用支付寶請你地叫雞?